這三個服務領域恰好位於該州最大的大都市地區，那裡的人口密度創造了最大的盈利機會。 《特許加盟協議》的終止給了聖地亞哥一個重新開始的機會Amanda Moser和Shauna McKenna | 2020年9月8日|聖地亞哥之聲 
 RootMetrics還對55個主要大都市地區的運營商進行了7類排名，低於通常的125個地區。 調查發現，這是迄今為止最好的無線運營商，Aaron Pressman, 2020年9月8日 
 這座城市實際上有145個不同的社區，LGBTQ人口在最大的50個大都市中排名15。 哥倫布:LGBTQ多樣性的豐富歷史|LGBTQ編輯| 2020年8月30日|沒有直新聞 
 到2020年7月，在美國，LinkedIn上約60%的聯繫人都不是用戶所在的大都市地區。 疫情正在改變領英(LinkedIn)聯繫的地理位置 
 首都圈已成為病毒高發區，地方自治團體從本週開始強制要求所有市民在室內和室外都佩戴口罩。 一名女子在星巴克將新冠病毒傳播給了27名顧客。 其戴口罩的員工躲過了感染，記者克萊爾·齊爾曼，2020年8月25日《財富》雜誌 
 東京都警察局(Tokyo Metropolitan Police Department)拒絕公開討論此案。 日本比特幣搶劫“內部工作”，不僅僅是黑客Nathalie-Kyoko Stucky, Jake Adelstein | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 詹姆斯·特納姆(James Trainum)是華盛頓特區警察局的一名警官。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 一個讓他覺得好笑的開始發生在紐約大都會歌劇院。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 大都會中心沒有足夠的空間讓這26名女性過夜，所以她們不得不開車去範內斯監獄。 來自南加州大學抗議弗格森|瑪雅理查德克雷文| 2014年11月30日|每日野獸 
 大都會藝術博物館服裝學院在過去幾年裡舉辦了一些非常精彩的展覽。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生活中的凱莉·布萊肖 
 陛下去年對馬尼拉這座大都市教堂進行了兩次任命。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 吉拉是城市彈珠遊戲集團的一個有權勢的人物，也有一份數字政策的球拍。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 與此相反，這位皇太后寧願讓城裡一半的教員每天見到他。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 通知說，牧師將於晚上在市政廳向公眾發表演說。 牧師布朗洛的肖像和傳記，田納西愛國者|威廉甘納威布朗洛 
 這家旅館確實不錯，幾個汽車車隊的出現，使這家咖啡館幾乎有一種大都市的氣派。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓